[天文台] 寒冷天氣警告現正生效 預測今年內最凍夏天

凍你老味阿

呢幾個星期嘅香港邊撚係凍，係最撚熱。

我講緊嘅凍係運動嘅凍，講緊嘅係林奠、正苦、支那嘅冷處理，
警犬、新副柱腸，亂咁係平民區放彈拉人，令人心寒嘅對策呀！！！

我認我係p牌仔，但我係喺612之後就開始開acct，日日都認真mon post，次次發夢都盡可能齊attendance，有咩事冇去到都即刻開直播開live，話我9up要屌要負皮隨便大家。

我哋由6月走黎，的確進步左好多，學識檢討賽果，重整旗鼓，再創造出新嘅抗爭方式，但同時對家都一路進步、一路反擊緊。

係我哋內部方面，無論係連登定前線，呢排都出左好多左膠、分化，吹風篤灰、吹風互屌，令我哋會覺得卡左係樽口位，會好似69 71前嘅無力無方向、麻木、鬆懈，沉醉係同溫層，樂不思蜀。想慢慢設局拉我哋入返雨革嘅後路。而喺定藍絲軍心方面，佢地大撒廣告，又報紙又youtube又警犬會，仲有好多唔知點樣流轉出黎嘅fake news 、插贓嫁禍、亂民心嘅文宣。。。

以上呢啲其實就正正反映左，我哋做嘅野係有效，所以對家先要出更多唔同嘅方法去打擊我哋。

對家而家出嘅招，已經唔係6、7月面對嘅咁簡單，前路將會係更艱巨，更需要我哋繼續進步先可以繼續抗爭下去。所以我哋要做嘅，就係要加強我哋嘅優勢，喺而家嘅時段，堅守返我哋由始嘅初心，對焦五大訴求，唔好比場運動凍落去。 但運動升溫，唔代表一定係次次都勇武出場，要食彈要衝突先可以贏。

最近的確和理非場合多左，但並唔代表呢場運動唔再需要勇武，但每次見到手足因為走唔切就比後面嘅狗拉走左真係好撚心痛。每一位嘅勇武都係大家嘅真英雄，我永遠都會記得71大家一齊走一齊走嘅個股團結、個種核彈都唔割嘅信任，再一直行到而家。

所以，我地更加唔可以係呢個階段先收皮！我哋要繼續抗勝到底！大家唔好唔記得我哋點樣行到呢步嘅個條取勝方程式。

和理非--死線--勇武--和理非---

而而家第一步，就係升溫返連登嘅post! 無懼出面啲風點吹，相信大家行到呢度都一定會清楚邊啲係有用post邊啲係有討論價值，為抵抗五毛分化撚，我喺度自post啲先！

-------------------------------------------------------

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(正視聽)我宣佈,今晚分化對象為立場新聞,警犬有白警,勇武屌和理非無膽走先

黃之鋒：大台 ? 不了。

［街坊資訊］北角探子報告

[機場] 去完和你飛真係充滿力量！！！！

以下是一位律師的心聲。

理性討論快閃問題

-------------------------------------------------------

軍心打好，之後嘅事先可以做好。所以咁多位各位手足，
我求你哋：

我哋可唔可以繼續keep住段火行落去？
可唔可以唔好比人冷處理到慢慢就收左皮？
可唔可以唔好白廢唔係我哋身邊嘅手足、比人拉左嗰500個手足嘅心血？
可唔可以為我哋嘅家堅持到底、轟轟烈烈咁贏返次？

光復香港 時代革命

獻上最愛嘅串串豬

自推

再推

再再推

豬仔接力

光復香港 時代革命

(和理非全面升級)星期五，日0消費！